有冇人可以開解下我

我宜家嗰心情好焦慮 面對面同咗個曖昧咗二個幾月又鐘意既女仔表咗白 嗰陣我有拖住同攬住佢 個係佢話要考慮一日先可以答我 我宜家想知可以點做 真係做咩都冇心情 呆坐咗成日

yes就yes
no就no啦
乜撚嘢叫畀1日時間佢

佢話唔敢亂咁一齊 驚受傷 要考慮下

我啊爺年代嘅籍口
到廿一世紀都重有傻仔信

無論點都好啦 聽日就會知結果

你係一個好人 你值得有更好既女朋友

你唔想你晒時間喺我度
你值得更好

唔好派好人卡俾我啦🥺

多謝你 不過我今晚可能會驚到瞓唔着

最多咪衰 冇事既

好好記住呢一刻嘅心情， 當你開始拍拖之後就係另一個故事了！

我會記住架啦 希望可以同佢行到最後🙇🏻‍♂️

點困擾都係一日啫 頂埋佢

收到🙋🏻‍♂️

你自己覺得佢應承你嘅機會有幾多
不過我都明等答案嘅時候.. 一秒都好似好長咁

我地兩個出街有拖下手仔 攬下對方 攰既時候佢都會挨落我個膊頭度瞓 不過我自己都唔知會有幾多成 只係記得我表白完送佢翻屋企 捉住咗佢兩住手臨走同佢講 希望我地可以一齊 你今晚早啲瞓啦 巴打我宜家打字都好緊張吖

即係暗示叫你扑得細力啲

你打定輸數先，當佢會拒絕你
如果聽日真係拒絕都有個底
真係接受你就嬴咗

我就咁睇都feel到你幾緊張
就咁睇落機會都唔細喎

How old

如果佢真係拒絕既話 我可能會攬住佢再同佢傾下原因

如果真係有萬一既話 我攬住佢先再算 到時惟有再哄下佢 同佢再行下傾多陣啦🤔

今年20

大把世界

但我始終鐘意既係佢一個

咁你即管等一日囉...

祝你成功阿巴打
今次係初戀?

大把選擇

唔係吖 但從中三開始無拍過拖到宜家 直到遇到佢之後 想同佢行到最後

又唔係咁講既 我覺得同一個人一齊最重要係感覺既 如果唔係就算佢幾靚都好 最後都會散

人哋大把選擇啊

個女仔好純/好傳統？如果唔係就比較似係藉口...

佢好純架 心地都好善良 成日都為咗其他人搞到自己都唔開心 表面好似好堅強咁 但係內心都好脆弱 所以一直都好想保護佢

唔得咪追到得為止lo

希望聽日可以順順利利

我本身諗住應承佢
但個晚搵唔到佢過左個晚我諗多兩諗就拒絕左佢
樓主祝好運

咁都可以抱下期望嘅 加油啦

好女仔難求 不如巴打寫封信比佢

巴打知唔知佢幾時受完傷？其實隔左差唔多成年可以勸個女仔放低過去 同你開始

20歲就咁諗

佢都有同我講過話未可以完全放得低 咁呢半年我一直都陪住佢 一開始係希望想幫到佢 係佢唔開心既時候陪住佢 但不知不覺間我對佢確實係有啲好感 咁慢慢同佢熟絡咗之後 大家都變得有啲曖昧

承你貴言

🙇🏻‍♂️惟有等聽日面對面既時候表現得好啲

考慮咪即係no囉，係咪咁難明
對你有feel就yes左啦

姐係「我當無聽過啦」畀晒下台階你仲想點

如果聽日一齊咗 我會考慮下情人節嗰日寫俾佢 btw係幾好既但會唔會太老套

想認定一個人